你地以往賣車，大概幾耐有成交？

想賣架車
大概要幾耐先成交到
價錢會訂低於合理市價少少
俾少少優惠人

咩事？

咩車

想換車
要賣走依家架車先

車款決定一切

咁係咩車我可能有興趣

平民 Golf

圖呢

咩年份

how much

試過一日就賣出
睇車款，開咩價既啫

咩年份? 搵緊golf

咩色幾錢

有冇巴打搵緊Toyota Mark X (2015),我都賣車呀

我都想賣左架fd2
私人事問題

fit仔即日⋯放上網一個鐘幾條友黎問

幾錢

標價16萬5

Mazda323
年半前賣
夜晚十點擺上28car
十秒內電話響
半夜十二點睇車簽臨約
等二朝就運豬署轉名了

減價15萬3